[習俗]我屋企今日拜灶君

是咁的，我屋企今日拜灶君
入面有張殘體字嘅野

想問下香港嘅灶君睇唔睇得明殘體字
如果灶君睇唔明殘體字會唔會燒左都無用

肯定睇唔明，一早應該寫法文或德文！世界共通語言

求鳩其啦呢啲，你幻想個神出黎拜佢啫

我諗應該睇得明英文同正體字嘅